P 牌點訓練左邊空間感？

成日都唔知夠唔夠過

揸多D

hi 過就知

睇側鏡就知左邊咩位啦

係車頭擺公仔

貼住右邊啱啱好 左邊咪一定夠

細車就可能係

咁如果條路真係唔夠闊你咪炒左囉

停低落車睇，再番上車望
試多幾次就知道份頭有幾長幾遠

空間感咁差既咩

不停行大潭水塘果段

見人好窄位都篤油過，我要慢車望好柒

揸咗一個星期已經大約預到位

揸多D,去深水埗買D睇倒後果D小圓鏡都幫到手睇位

X2

HI花左仲柒

聽到聲就扭返右少少

通常你見到個bomb把就到既時候 其實仲有好多位 落車睇一次就會明 下次就自然預到

貼右邊都唔夠過咁就點都過唔到架啦柒頭
訓撚醒未

大銀幕個底中間通常有舊野可以比你對位，同埋望多d側鏡。

試下有咁貼泊咁貼埋路邊 再上返車放隻公仔喺你大銀幕見到路邊嘅位 sorry for 1999

話賠右邊條路真係唔夠闊會炒既 已經唔係冇車牌咁簡單 直頭智障

轉個左灣刮花一次度門, 包你以後都記得個位